[突發] 屯門現況

咩事

14日自律檢疫真係好有用

大陸人過關後 排隊等車出九龍

深圳灣轉車位？

WTF

屯門v city

幫手推

港島 九龍 小心啲 武肺大軍入緊黎

班仆街尋日9沖落黎
依家咪出九龍玩

自律

真係九龍新界無得避

係咪尋日落黎個堆

一班帶毒者

呢班咩人

坐60M / 263 去轉車站

未有心情自我檢疫住
行陣街先啦

流動炸彈

應該係尋日個幾慢人

陳庭佳mode

一車車生化武器喺香港周圍走

今日深圳灣入境疏到嘔
呢班應該係尋日9沖落黎住酒店個班

樓主勇士

比2日走盞位就會咁

屌 班支那狗幾時死

v city巴士站

黑警仲唔去射TG

係間酒店休息完，而家出全港玩

今日定尋日？

正，終極攬炒

咪搞9九龍啦屌

黑警隔離果二間酒店過v city 5分鐘

剛剛，潘小濤轉的

屯市人唔好出門口啦⋯⋯極危險

衝呀!!向港九進發!

殺

聽聞V City隔離警署派 疫苗 同 口罩

報驚有人戴口罩整連儂牆

出境多唔多人?

唔係V city卓悅排隊買口罩咩?

睇黎個兩間酒店真係gg

咪係

淪陷

應該出入都少

相信政府！冇事！

林奠臭雞又中左圈套

死得

個gif就黎要改做香港人

屌你老母屯門人出街都要驚大陸閪

pish

咩事啊 今日vcity卓悅有口罩 圖入面啲人排口罩

排卓悅口罩呀 潘小濤fb都del咗張相

呢次真係要喺屯門公路set RB……

新聞話今朝成朝得十幾人過關咋喎

我都有排 10點睇到fb 之後10:30去到已經無了

有冇手足舉住牌講就係隔離

又fake news?

因為係排口罩啊嘛

佢啱啱又del左lu喎

我都係

此po已完

比佢陰左請各位由呢個post沉

點解啲人咁快老母話荃灣門口不嬲一直都有人排住部住

昨天盛況

===================
黃酒樓就頂唔住

小心d啊手足
都唔知有無病毒

Fake news

我懷疑跟本好多就係雙非蝗d老豆老母，
已經停批左個人遊，
呢班人咩黎

去九龍灣 銅鑼灣啦

估唔到今日呢間會有，去到已經太遲
今朝仲去左市中心莎莎排隊，點知估錯分店，又係買唔到

留意返啊

今日喎,咩事

唉
香港 正式玩撚完
通街 支那化武

加油啊巴打 我地終有一日都會順利排到口罩

數學題：如果呢個速度，滅14億要幾耐？

入境朋友話係90日探親簽證

Pin番上頂啦

一百萬人感染都唔係講笑

嘩 屌佢哋老母
屯門淪陷

剛剛係V city走, 無哂人…
九龍手足小心

好自律
識排隊

你落去睇下啦不如

走晒喇 我都有份排 我排唔到啊！

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

下次fc先

樓主知係fake news就pin返解釋啦

又fake

被中國人

拉啦屌

呢個真⋯⋯前後都聽到好多蝗語

搞9屯門就得啊？

垃圾fake news
買口罩咋

條撚樣同金水一鳩樣

拉

殺呀衝呀

全部大陸人 , 丟個炸x 埋去應該唔會殺錯無辜

證明好多支那人可以隨時黎香港

dllm快撚啲死哂去

成日放fake news

吊 拉

pin人地個comment啦pin你自己呢個托啊

又放流料

樓主:排口罩的香港人同蝗冇分別

8.9-9年左右

最後一激

一個月都唔好去屯市

咁簡單既需求 都要撲嚟撲去 香港人好可悲

仲要香港係國際大都會 一日有幾多貨進港

唉🤦🏻‍♂️

卓悅排口罩咋喎

最慘係陰埋記者個記者想搵個人問下都冇

渣ha

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

LM

Dllm 放流料同大陸西有咩分別

拉啦

得離島叫好啲炸

咪講啦屌

雖然係賣口罩
但酒店爆左點解釋

報左未？

push

區議員話fc左有酒店自己關門防疫所以寫爆左

自律。POPO呢個領功機會唔好放過。

炒車

排緊口罩呀on9

對唔住小弟今日都係圖中排口罩

睇下留言先推ok?

隔離係狗屋
不過樓上係民居

好想有popo 內射一百發催淚彈幫手消毒

PSHK現況